====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Renault Val-de-Seine : la ville n ' est ni une macroarchitecture ni une addition d ' opérations de promotion
Entity Name (Type) :: Renault Val-de-Seine (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Renault Val-de-Seine (LOC)
Total entitiy counts: 1

